原來鄧曱甴上北京係要傾點將香港人送中

上月就任的警務處處長鄧炳強明日前赴北京，進行禮節性拜訪。

訪京期間，鄧炳強將到公安部及港澳辦，與北京相關官員會面，介紹香港的治安情況，並就跨境罪案及警務合作方面進行交流。

警務處副處長蕭澤頤將陪同訪京，並於周日返港。

同埋講到警務合作，即刻諗起呢份

結論就係呢隻鄧曱甴好想幫中共清洗哂你班香港人

咁同重新推返送中條例有乜分別
班狗覺得你犯法就可以直接拉鳩你
而班狗又會聽上頭中共支笛, 唔止係對付示威者喎, 一得閒就順便搞鳩埋d商人

班恐怖份子上去買軍火咋

送中不嬲係針對商人
甴大大好想係香港施展回血劍法

呢D野使唔撚使人教啊 ?

推

呢啲嘢以前都有做過,但依家係明做.

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

Push

咪又用返之前洗頭艇果招
唔立法都冇所謂啦反對大家都知

取消邊境咪得，一秒八百萬人送中